200萬+5

唔該唔好再用200萬加幾多
好似死一個就多一分力咁，如果以後真係再有人自殺，請大家用200萬減幾多講呢件事⋯
因少左一個就少一分力，呢幾星期大家已經好灰心⋯
唔好再加大人數比壓力其他人
Sorry for 1999

自推

屌比你嚇撚死
差啲未睇內文已經喊咗

唔好意思